何Wayne (何蛇）：中國國家隊贏了比賽 但香港國家隊贏了組織

暗示緊中共（黑警）暫時只係屈裝備（個人能力）
但香港人只要團結
加強組織力（和勇合一）
中場派到牌俾前鋒（俾物資同資助勇武手足）
後場（和理非 要保護好防線俾勇武手足 做佢地後盾）
Twitter戰場
發展黃色經濟圈（長期戰）

唔好氣餒終有一日可以戰勝強大對手（黑警 中共）

有時屌教練
好像華維迪

好像有少少弦外之音

何蛇是黃

樓主：今日暫停玩膠一日

真粉絲會明

只是討論足球

邊個再笑何sir邊個就係鬼

講左幾多次中國國家隊

三中堅可以主攻未?

梗係來回高速球